有圖 突發 福建佬仆親

天雨路滑?
有隻SIR係咁講

有無片

呢個頭先好出位

呢個係幾點發生？

想睇

得罪人多要小心行路“仆親”

自己跌親姐, 關人撚事

屌，想睇

無斷手斷腳? 咁益佢地?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

地下濕咗

我好開心呀

畀人輪完

好療癒

爽撚到

私了一係咪影一係包好啲啦手足

斷手效果更佳

藍衫人你太顯眼，換個裝剪個髮